如果可以返去人生其中一年從新開始，你會揀邊年？

意思啫係如果你有得回到過去其中一年去改寫你嘅人生，你會去選擇邊一年開始

14歲，會好好分配好時間讀書同玩
依家好後悔，少壯不努力

老大徒傷悲呀

依家自學仲黎得切， 最緊要睇你有冇決心姐， 你係冇決心， 番到過去都係一樣

14歲 +1

2009年

2008年

我人生就係一個悲劇 有得揀 我希望從來冇存在過

2003

2006

2014年

中三升中四, 選錯科悔終生

正解

form 1
間唔中會夢到中學 醒左好唔開心

你是念甚麼科的?

1997

2011年

2003,叫老豆買返幾層樓,大個比我自住同收租唔洗做

高中重新揀科，你會點揀？

中一 當年放棄左數學 之後既人生就咁俾呢科拖累

中一

中四